有無人抽常達控股（1433）

少少地20萬股玩下

氣分麻麻
不抽